所以話藍絲零創造力

23號全港便利店會出現一本叫《哭泣的城市》售價$180
睇上去係咪熟口熟面哩？

我同你講本野大公報出㗎屌你！
好明顯對家喺度玩野，得藍絲買都還好，假如一啲盲乜柒都唔知就鳩買左，個陣就真係送子彈比對家

我知大部份連登仔都有足夠智慧去分析，但我都希望大家可以分享化身邊啲資料接收比較慢㗎銀髮族朋友，以免住地誤墮陷阱

Push

佢

推

抄蘋果

值得提醒

push

賣成180蚊，國家冇錢了

仲以為送

係時候係全球發起Asian Not Chinese 行動

大文集團出版 《哭泣的城市》畫冊3．23開售
時間：2020-03-12 04:23:18來源：大公報

圖：圖片節錄自《哭泣的城市》畫冊，畫冊從3月23日起將在全港書店發售
【大公報訊】大公文匯傳媒集團昨日公布，即將出版《哭泣的城市──香港修例風波實錄》大型畫冊，輯錄大文記者在一線拍攝的大量珍貴圖片，並配以圖表和文章，旨在還原真相，激濁揚清，警醒世人，讓正義之聲成為社會的最強音。市民對畫冊即將發售的消息反應熱烈，紛紛致電詢問，期待早日出版。
《哭泣的城市──香港修例風波實錄》畫冊以大量新聞圖片、評論文章、圖表、漫畫以及視頻新聞（二維碼），忠實地記錄了修例風波爆發以來的事態發展，以全方位的視角真實記錄這場風波的全貌。
2019年6月起，一場大規模黑色暴亂，來得如此突然，如此驚心動魄，直至暴亂大半年後的今天，很多人仍無法理解：文明法治的香港為何一夜間淪為妖獸世界？
真實記錄，是對歷史的銘記。守護香港，就是守護我們共同的未來。
《哭泣的城市》編委會表示，有關市場銷售工作正在全力進行，3月23日起，香港三聯書店、商務印書館、中華書局、將全線上架銷售畫冊精裝版。有興趣的讀者可先向書店預訂。

屌仲要賣$180藍屍窮撚會買咩

蘋果嗰本一出就斷貨
睇吓呢本A貨過幾日仲有冇得賣

冇，因為要交政治任務通常會好快賣晒仲要問你比番張單佢claim錢(唔排除有真心藍)

成篇文案套落我方陣營近乎完全啱用

PISH

藍絲點會買
出名自私狗黎

推
BTW, 180蚊藍絲點比得起

真係要推
可能有人真係唔覺意買左

廿蚊都俾多佢

當廁紙用一流

藍絲一定唔捨得拎$180買本書
最大可能係 民建聯/工聯會/中聯辦 買嚟送俾班藍絲

所以最緊要提醒返我哋自己人唔好浪費咗錢去買

屌你老母推

唔會買 但想要 勇武合集

話俾屋企老人家知

推囉

要藍屍洗錢 慘過食屎

自從香港俾大陸強搶之後,一早變左哭泣的城市啦!

藍絲九成文盲，書都冇睇過幾本，有鳩人買咩

買蘋果果本
買記者出果啲

大公報果然係人血饅頭始祖

平時大公報都唔駛錢嘅

推到冇人買

建制問政府拎錢買 再派俾藍絲